別問我是誰

請與我相戀

餓呀

有咩食

像我這樣的人不多

收聲啦

屌你老母

你是誰

🙊